800 萬奧運站有冇可能買到兩房正盤？

得
但係你奧運站嘅定義要拉闊少少

等多半年800萬買到3房

有冇盤介紹？

痕機系列

港灣豪庭?

早幾個月 凱帆軒 有$8.0M, 不過超低層無景
再早D有件465呎, 靚海景只係賣$6.75M

Yes

等多一年800萬買到4房

再等多陣番番去1房

利奧坊閪岸任買

等多年半業主倒貼800萬

時光機囉

利奧坊二房鄺俊乳買1040萬，800萬你買條鐵。

呢件兇宅，你笑撚死我。

建議係問alicehaha

敏，應該1000萬budget

死兩轉人應該得

得，用美金計

兩年前應該得

你約agent上去睇樓，然後開窗跳出去
之後個單位就可以打7折

佢買咗奧運？

都死左，個7折咪益左下家？